{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71699&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창푸른솔펜션"
    },
    "text": "標高700mの龍平スキー場の近くに位置しているヨーロッパ風の別荘スタイルのペンションです。 ペンション内にはバーベキューパーティーが楽しめる付帯施設があります。周辺にはヨンピョン・リゾートとアルペンシア・リゾート、デグァンリョン羊群牧場があり、それぞれ車で8分、9分、5分の距離にあります。 入室は5:00から可能であり、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。駐車も可能であり、ペンション内に電子レンジが備えられています。 バーベキューを楽しみたいなら、炭やグリルをレンタルできます。 4人用バーベキューのレンタルは20,000ウォンを頂戴しており、個別バーベキューも可能です。 ただし、定員を超える場合入室できませんので、ご注意ください。 また、客室内へのペットの出入りは不可能であり、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 保護者のいない未成年者はペンションを利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。 火災発生の危険性が大きいものである火薬や爆竹は客室内では使用できず、利用者が火災による責任を負わなければなりません。 ゴミは分別し、指定された場所に出してください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時からですか？",
            "answer": "5:00から入室できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時までですか？",
            "answer": "22時以降に退室できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内では無料Wi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむための設備はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューパーティーが楽しめる付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、炭やグリルのレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューのレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "4人用バーベキューのレンタルは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内へのペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者はペンションを利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 425,
        "QA": 302
    }
}